覺唔覺認同肥絲班人好撚扮野

懶係好似好撚特別咁
上網打一兩粒字都睇得咁重
系到認同d洗板既撚屌
好彩我平時就無撚反開5p字
完全吾撚明打一兩隻字方便自己有咩問題牙-_-
大家明明一齊打吾系甘牙米得lo

留名等睇得樓豬一個正評

岩牙

不再引戰

尼個珍...

以前思古井夠大把正評 結果點？
思想超前既人預左被落後者評擊

肥屍寫個「睇」字，寫錯，正字係：睼。
肥屍寫個「嚟」字，寫錯，正字係：蒞。
肥屍寫個「啲」字，寫錯，正字係：尐。
肥屍寫個「噉」字，寫錯，正字係：恁。
肥屍寫個「咗」字，寫錯，正字係：徂。

都唔明點解系要人打正字 上得個幾年高登以為高登一發源系打正字=.=

老反認同

樓豬個名

想博出位遲下學瓊姐咁開page搵錢